一人一個你心入面嘅籃球偶像

我先，Kobe Bryant

steve nash

羅意庭

哈登 買飯之王

風之子

Fisher

難得撐本地波

MJ

入樽冼腳

Kobe

一分雨

魚佬啲關鍵波真係好準

dirk

老米

Morey

我

神

費沙文•洛

果時射波姿勢都學佢

余文樂

fish lok:我曾經教過kobe

知你勁

are the same